遠光燈問題

揸緊Honda CRV
遠光燈向後推一下冇問題
但向前推冇返應(正常個燈應該係長hold)
有無手足知道係咩事
Thanks

有d 車無得向前推，想長開就向後拉hold住2秒, 你試試先

因為平日得,頭先吾得,所以驚有野壞
我試下, thanks

有d 開前推要扭到最大先推得著